[冇圖]依家啲學生哥返學可以整到咁

話左冇圖

著返套校服r學生餐姐

咁撚柒 唔忍心再捉姐

冇唔符合三不過，所以訓導都吹佢唔漲

如果有得俾我揀 我想做個好人

Gel 頭已經門口都唔洗入

放左學去剪咋？

Gel到咁中學點過到關

你剷還剷 但你敢唔敢做鳩班老師 敢既你咪可以剷到咁囉

讀書嘅時候就會追潮流嗰期興乜就剪乜
到而家出嚟做嘢求其就算

人地喺學校俾訓導撚完又走黎同你講咩

中學一句標奇立異已經屈機

以前試過有同學剷光頭比人話標奇立異然後停課3日

以前邊間中學比gel頭

關事 ？

幾好~
希望香港既後生仔多D 個人風格~

柒到

標奇立異

我以前中學應該要你變光頭